# Создание Zettelkasten-мнемотехнической системы

## 1. Критерии выполнения

- [ ] Реализованы все мнемотехнические методы их книги "Учебник мнемотехники" Владимира Алексеевича Козаренко
- [ ] Создана оптимизированная система кодирования для создания ссылок

## 2. Примерный план

## 3. Первый шаг

## Смотрите также: 

- [[Мнемотехника по книге]]

#Мнемотехника #МнемотехническаСистема 
#проект 